人地屋企條洗手間抹手布

你地去人地屋企
去完TOILET洗完手會唔會用
佢條抹手布抹返乾隻手?
我覺得好DIRTY 通常都唔用
好似共同屌一塊西咁

你地去人地屋企
去完TOILET洗完手會唔會用
佢條抹手布抹返乾隻手?
我覺得好DIRTY 通常都唔用
好似共同屌一塊西咁
老西都抹
死都唔抹

公屋妹

死AV無女毒男

你唔抹咪乾淨囉

戇鳩 你唔撚識用紙巾？一係你抹落自己件衫囉 死傻閪扮女人
人妖

on9 咪話自己唔用抹手布囉 係無講之後用咩姐 唔講就唔識？ 唔好衝出黎好唔好

咁你問咩問啫
死人妖